邊撚個盲亨先屌你老母

連登仔個個好似江湖中人
一講起佢就扯哂旗咁

關你撚事咩

法國清開左幾個post都矛人回好橙